口罩價錢回落左？

聽到好多人話口罩價錢回落左，大家認為呢？ 我唔係好覺，只係見少左D天價口罩，東南亞口罩藥房都要賣$200

口罩的確係回落咗
不過只限中國啊印尼啊東南亞罩
啲人開始識得揀要有ASTM/PFE/VFE/BFE果啲美國日本韓國罩
呢啲有質素既罩仍然企得好硬

高質罩仲企得好硬

日本罩升撚左就有
今日睇又貴過早兩日$100

白元快適120個 1600都夠膽死

日本罩炒到飛起

回落嗰啲係濕鳩罩

一盒50個美國制Crosstex Level 2仲係要五舊水...